[I/A][機槍撚] Star Trigger［迷失宇宙］刷出美麗人生

官網：[url]http://www.startrigger. [/url]
Wiki. :
YouTube:

A）首抽教學
1）直接完成首章六關卡有2700石送，用來直接十抽
1.1) 抽到UR留餘下石等下次十抽
1.2）抽唔到UR用餘下石再抽
1.3）再抽唔到UR重新開game ，start畫面左下角禁初期化再來過

B) 系統介紹
攻擊：角色輸出能力，由武器攻擊和角色自身攻擊组成，主要由武器提供。
防禦：角色抵抗輸出能力，主要由裝備、角色升級、角色强化等提供。
韌性：角色抵抗額外暴擊傷害的能力，主要裝備、角色升級、角色强化等提供。
命中：角色有效攻擊的成功率，主要由武器提供。
閃避：角色防止有效攻擊的成功率，主要由裝備、角色升级、角色强化等提供。
暴擊：角色產生額外傷害的能力，主要由武器提供。
平衡：角色进行攻擊時，控制傷害波動範圍的能力，越高表示越有可能打出上限傷害，主要由武器提供。
穿甲：角色进行攻擊時，無視對方防禦的能力，越高表示能無視更多的防禦进行攻擊，主要由武器提供。
暴傷：角色產生額外暴擊傷害值的倍率範圍，等級越高，表示額外暴擊傷害倍率越高。

C) 武器介紹
近擊武器、雙槍武器、霰彈槍武器、狙擊武器、重型武器

加朋友一齊玩送100石
ID: 108130766

個人首十抽（刷生4次=口=）：

Lm

サバゲ―ギルドアクション！「スタートリガー」で共闘！

インストール後、下記URLから招待特典GET！

UR up但唔中

第2把追擊UR fuck!

推一推先

刷到未

無刷

想問抽UR Rush定無Rush個個pool

Btw, 搵唔到邊個位加好友

第二次十連都係唔中

點解d畫面咁濛

Sor 原來得加招待無得加朋友

我用iphone 唔覺

我iPhone 但覺

抽第一個 2個ur

開唔開好

唔開

屌 3把追擊UR 我想del game